有人中意你又煩，無人中意你又煩

唉

人總是犯賤

你啱
可以點講清楚